敘福樓老闆支持國安法

咪鬼再食牛角，温野菜，牛涮鍋，柳氏家，有飲食page admin見到既話改改佢啦

推十個

10

9

8

推

7

歷任主席

6

佢有份聯署

5

4

3

2

1

Push

push

成班仲話買佢股票

呢啲聯署基本上本人都唔會被通知
你一日入過會就就auto-generate

支持國安法點鬥黃啊

岩

LM

樓豬點駁？

一係樓豬去問下佢本人

btw 拉住先

睇定啲
好多時真係被通知

係咪真?即刻擺食

駁唔刀，我錯

又有文盲垃圾唔睇內文

之前蔣志光好似都係咁樣比佢地砌

咁你快手pin返

FCed?

敘福樓前年上市啲基石投資者好撚藍
其中一個係馬時亨
其他幾個都係撚樣嚟

嗰個係同名同姓有另一個書法藍絲

之前講嘢比較黃嘅係個CEO

拉

去佢個PAGE問下囉

多啲資料證據先講啦

留名先

08年高登仔都好藍
大叫我係中國人呀hi

pin啦屌

好少人肯認錯，樓主好波

會唔會同呢個人撞名

利申 唔知

認咗錯就pin回覆啦，拉

個個誤會佢係黃圈，令到今日佢隻股都升咗50%

由頭到尾都係投機
想食晒兩邊茶禮
佢又唔肯做到好似渣哥咁
就唔好扮黃
不過連登仔大把人默許呢d兩頭蛇唔俾鬧所謂自己友

收番，等fact check

依個咪窮富翁大作戰個個

自膠 應該係佢啦

出錯post當五毛狗，拉

重唔pin ? 未查清楚就分化

唔好分咁細喎

Pin返會好啲

樓主分化

但佢唔夠膽澄清

咁你pin返啦
戇鳩

點解咁撚耐仲係咁多打錯

係罷呀

樓主應該pr黎
抹黑完唔澄清

咁就柒咗啦

但未pin呢

即係點？ 兩個好似樣，分唔到

返大陸 開囉，大陸 執行國安法 執行得好好！

即係點

敘福樓CEO黃傑龍：願承擔社會運動帶來之成本

唔睇內文就比你陰左

你買左人地隻股
唔怪得咁落力吹捧
要人信就叫佢企出黎澄清啦
貼d史前舊聞做乜
個時都未有國安法講乜都冇意思

歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席歷任主席

四個基石投資者
其中馬時亨唔使講啦
仲有1184呢間老闆藍過紫外線，上年係咁屌柒示威者

無fc過佢地仲持唔持股

淨係想指出 唔同幫襯懲罰
想入股支持既話最好fc咗會唔會益咗啲仆街藍絲

分化撚 咁講野都係淺黃喇掛

歷任主席
請善用不推文回覆

咁佢做過咩入左黃圈先？

咁pin人地啦

黃傑龍上年都仲係黃大仙區主席
有份連署支持送中
咁就唔係被連署掛？

睇內文啦 黃色大字唔係大哂架
就算佢係被聯署都應該要澄清下

講到明係自己係淺黃
真係同一個人？

fc左先啦屌 上年6月到而家都未撚識fc 陣間又炒車

都幾似樣。。。

你唔去求證下？
被連署有先例㗎喎

歷任主席....可能係被聯署

係同一個人黎
食兩家茶禮
班弱智講歷任主席
咁佢上年仲係主席個陣唔通又被連署呀？

食兩家茶禮真
對黃圈完全冇貢獻
冇明確表態、冇捐過錢、冇幫過手足
根本就係利益行先嘅商人一個

睇佢facebook都覺得偽黃
之前懶係買本地口罩
買完又話咩，質量唔好

睇到fb佢616721有出聲
都幾矛盾

呢啲自己諗啦
有得揀都幫襯本地小店
唔想大財團壟斷
更何況依家好多黃店告急

有手足過黎派良心商店貼紙
全部都唔畀貼

你地有無見過任何一間黃傑龍既鋪頭有貼連豬？ 係零呀

因為政策係 歡迎黃絲 做黃店 不了 從來都係大家一廂情願

事實擺在眼前
同大財團二世祖主席講感情講義氣？

優品360老細都只不過係福建聯會幾百個董事之一
咪一樣俾人話佢俾錢福建幫打人？

原因係360老闆無話自己黃
只要一句話自己黃
乜都得啦

yes fc咗先

佢都應該冇

認錯又唔肯pin 明曬啦

咁上年佢仲係主席個陣呢？

點解唔cap埋另一方面

而家成個黃藍圈判斷都亂鳩咁嚟
唯一標準應該佢官方立場 究竟係撐警/政府 定 支持抗爭者

其他行為自行判斷啦 有時唔好只睇少數表面行為就亂咁幫人歸邊

分化撚 五毛 block 拉 死全家

五毛狗 又唔pin

之前已經澄清過好多次
我都有好似樓主咁喺Facebook講，比人屌到上天花板

pin 啦柒頭樓主

ON9樓主
好撚多人要食牛角架，你知唔知?

On9 就算佢立場唔清晰 咪做到佢變黃囉 點解要鬥黃 係都要輸返個氣勢比對家？

冇fc 收皮先 拉

牛角之前唔係話黃㗎咩

一直唔明點解有人會覺得係黃

收到

由佢FF囉
雖然我都係食黃色小店 多過黃色連鎖

Pull